漱口水撚入，李施德林 vs 獅王NONIO

傻咩...兩隻都仲有喺CCTVB賣廣告，狗也不屌
等樓主話你聽有咩漱口水係用得

🚫 Listerine 李施德林 🚫
派個嬲嬲先？

//喺李施德林、NONIO都唔買得嘅情況下，我哋建議大家可以去Donki買Propolinse／Ora2／GUM／Sato，又或者去阿布泰買Nude液體牙膏(牙膏、漱口水二合一)。如果你本身係用開漱口水紓緩口腔、喉嚨炎症嘅，就可以用必妥碘💚//

最後做個總覽
🔵🚫 勿買藍色漱口水：獅王NONIO、李施德林、高露潔/黑人、Oral-B/Crest、BioRepair、elmex

「除非中資撤出 McDonald's，否則佢搵邊個代言、賣廣告我都唔會食」

— sayno4tvb Admin

====================

推

Push push

Push

上iHerb買

上唉herb買無問題，但要推文

GumGum

嬲嬲戰士come on let’s go

甘甘

Gum打手發現

好在用開必妥碘

no bullshit!

漱口水撚

呢隻好用

我愛牙金Gum

陳德霖同李斯夾band

想整個姜B餐呃我
我直接睇佢con買佢產品咪仲好

好嘢嚟

TVB團隊真係好叻，張圖整得好清楚

你仲記得

Push 派嬲！

遲d唔駛戴口罩個時真係要用返，記記先

了

土

nonio條臭西好柒煩

前男友介紹

把聲

真NONIO NONIO NONIO NOION
個廣告邊Q個度㗎

好多標題都記得

Push 派嬲了

淋枝嘢落佢個頭度

p 牌推唔到，留名做任好

條友個樣又衰 仲覺得佢個口應該真係好臭

每日做任更加好

push

傻喇，哂咗枝嘢

派嬲

對眼想噴出黎咁

代推

759 買日本非nio

Push’ no

咩叫非nio

del咗fb幫你推

有其他日本牌子

求介紹

唔係間間有

每次都俾你哋呃咗。。。。。。推

李斯德林好味好多wor

勁嘢

對家D曱甴抄我地喎

支持香港同香港人同行

正要買漱口水

shit
啱啱先買咗李施德林

咁假既個AC

懶人包

罰你推文同派嬲

我唔買李施德林啦

用開高露潔

轉邊隻牌子好用？

有無邊隻係都無酒精既？
之前用開nonio

漱口水同牙膏真係最痴線
零售好難避
好彩識網購

打定唔打? 睇下數字

以後買Whitelist既牌子

支持

未入都估到 兩隻都係紅媒金主

Propolinse

獅王條女真係好樣衰
地鐵仲大大幅樣，屌

puhs

有用
去阿布泰

老老實實 條女唔止煩 仲幾醜樣吓

都幾撚多

差啲想屌樓主佢哋都有係CCTVB落廣告
但睇到個名 ok入嚟推post

第198日｜獄中繼續生存全憑每一封信 岳義士：即使手足沒回覆也請寫下去

759 果隻 Nissan FaFa 熊寶貝Make A New Habit 好好用 又平 廿幾蚊4xx ml
不過唔係成日返貨

想知梁趾佩未用Nonio之前個口係好撚臭

NONIO 好撚煩

睇完個廣告就決定永遠唔買